[月經] iOS集中討論區 (5) 成地AirPods

iOS 10.2 現已推出 (9.2-9.3.3 Jailbroken)
盤古：

10.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: Your Battery Doctor by Nga Nguyen

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

高登仔Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

女朋友琴日部 6s Plus 有之前Apple 講果個 電池問題，明明有5成電但突然不停重新開機，再開一陣都一樣自動reboot, 直到插去叉陣電再開就顯示得20%.

有無得換電？

拎去士多叫精靈check 下

係咪有戇鳩仔del 左啲推介app list

原來好平 本身以為好貴
屌我都驚華為開後門俾資料中共
但又冇得唔用佢 都冇咩邊部router有optical input
諗住買部netgear用

屌啦

痴撚線Mini Metro超上癮
真係終極time killer

我都買咗

有冇ios app list

膠登俠推介

唔怪之得尋日乜都來冇

點解mon下面啲廣告閃吓閃吓咁

有冇7+ darth vader case 介紹

等等restore

淘寶咋

今日見到第一個人係街用Airpod

最近閃魔啲質素差左好多，ip7有咩mon貼介紹？

其實你post 個view only list 咪算

我諗住大家加下料 反正㩒個制就有返 d on9仔玩咪由佢玩
我定期有backup再+google auto backup 都唔知del黎做乜

因為真係on9 先做得出

個expansion都半價

1001

真係有排

有無人同我一樣，部6s+影相好蒙，好似對唔到焦咁 定係關個10.2.1 beta2事

2500買翻新air2 16G抵屌麼

NPLM

LM

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

想問閃魔mon貼唔淘寶出街有冇邊到有得買？

入塵

16G 搵鬼用呀

好唔好玩架

出10.2.1正式版未

呢隻野好多正評

咩app

冇乜app down
用嚟睇吓股票上個網應該都夠

AppShopper

iPad 絕對夠

而家有冇咩APPS可以用到PLUS既雙鏡???
原裝相機仍然係ON99咁, 貪佢雙鏡先要PLUS, 而家哂哂

我真係貪啲電
其實我都覺大部

有冇淘寶線推介

新iPad或者iPad mini有無話幾時出

有無人試過supermax 3D貼

紫米

procam

ok買左先

procam 4 ???

yes 之前free

有無人每次買apps都俾人扣多1%charge?

海外server 🤦🏻‍♂️

有冇人影相嘅時候會有一層粉紅色嘅filter
有時正常有時就會有粉紅怪色

咁樣扣法買到多個apps

又有會hang機既方法, 大家小心

Itunes pass

用信用卡買pass

same 陣間又要入錢

信用卡入到itunes pass

唔識，原來唔得？
次次都用信用卡俾錢，未用過pass

有乜youtube既background player
之前用tubex 改到無左個功能
Youplyer 都係唔得

10.2 去換機
換左部10.0.2 點解我咁黑仔

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【高雷斯iPhone6/7磁性磁力磁吸数据线充电器线安卓苹果手机二合一】￥3QJeguexlL￥

有無人試過

究竟我部6s+個相機係咪死左 影相對左焦都係咁蒙 過左保養
上圖為6s+。下圖為6+

降級工具

如果wtsapp backup 卡住左係某一個百分比可以點算
熄wifi data 重新開機都無用

唔知係咪old news 係WhatsApp影相send埋佢會自動將個電話音量較去最細聲

我屌佢iPhone5冇得用整黎把撚

過左保養就rip

仆街了 我6s plus
都有6s 果個壞電問題....

題外話Ps plus黎緊呢期都免費呢隻，係咪一樣？

ps plus好似係免佢個dlc果章

我用中銀會收

用張恆生先冇

部iPhone 6舊電漲咗少少 唔明顯 只係由個mon睇得出個mon彎咗 換唔換7細機好？

換電其實好平

1700誠收一對自用

港島 or 油尖旺

Telegram: hku852

各位口巴打唔該想問下如果過左兩個月保養係apple 換IPHONE6S Plus 電池要幾錢 ，見其他鋪頭$300就換到電
唔知靠唔靠得住

6舊幾水

有冇巴打想夾錢買個mario run 全部關玩下？

用緊6s 部機宜家9.3.5
升唔升10.2好

用 Apple Watch 照上

依家7細色matte black係咪有得walkin買

冇必要可以唔上住

細機一早有晒啦

仆街 The war of mine 減完又減

前日先$23買左 今日$15

早買早享受

想問下之前話6s電有問題可以換，但係咪要放低一晚先有得拎？

有冇人買左隻roller coaster tycoon classic？
有冇用後感？

好唔好玩

今晚買過兩日$8

要好有耐性

有冇人個wifi成日斷？

用whatsapp又成日connecting

Ios10.1 , 7

二段減價

有冇flac player係可以show歌詞

我report左

呢個咩app黎

appshopper

見呢個post冇人問
唔知之前有冇 Sor
我其實想問10.2.1 pb2食唔食電？
想升但又怕食電唔好用

等正式版囉 應該就出

有冇巴打用主機玩public beta 怕唔怕玩壞冇機用

我其實想宜家升玩下
如果10.2.1都未改善到啲電倒水問題我估正式版都唔會好掛
所以問下巴打有冇呢個情況

一樣 冇乜分別

7plus 10.2.1 pb2
啱啱respring左 屌你老味 3GB RAM都爆？ Apple搞咩呀

想問apple store gift card 係咪一定要去apple store買
唔係講緊itunes gift card

如果前者（store gift card)可以用嚟買iPhone 既就係

用apple store apps 買就得

點先可以block柒youtube 啲廣告 裝左adb 都block 唔到

ios 10.3 dark mode

Public beta 喎

Chok子唔怕俾人屌柒？

有幾多巴打唔係apple store 買機
想係出面買 因為個價差1k 有多

仆街部macbook一開就成個mon都係雪花 但等幾秒又無事？有無巴打都係咁？

係CSL買

依家walk in可唔可以買到ip7暗黑色？

全部色都係Walk in

衛信買 有得供機

唔怕 10.2 pb都冇respring 2.1先黎respring

咁咪去check

新果部？

黑機喜訊

黑機用家發來賀電

幾時先有出第三方lightning轉3.5mm頭
我怕我再用條垃圾腸仔會剪撚斷佢

深水埗有啦 不過聽唔到電話淨係聽到歌
佢當左耳擴咁

大牌子先敢買

抵唔抵 24個月 355$ 免預繳 機價 1980$

抵

Onkyo HF player得唔得？

我淨係聽過話 呢個可以播flac果陣搵歌詞
Musixmatch Lyrics Finder by musiXmatch srl

洛克人1-6會係1月5日出Mobile版

cap水除左街霸整得ok之外冇一隻mobile版係好玩

iPad Air 2 - 3千零蚊(32GB)....
抵唔抵玩？

128啦

3788 128

唔該晒兩位巴打
試下先

iPhone 有邊個music player app好用

咁本身紅白機1-6代都好玩既

有咩優惠

咁多GB用唔晒

我用moov同 google music

唔會架 32GB 你用用下會好快冇

續約買iPhone7Plus平左差唔多一千銀

新年快樂

老chok新年快樂

At home

same
唔是有女咩你

BB女計唔計

報警召喚

新年快樂
flac player好似得返neutron music player
上面巴打既suggestion好似唔得

save丁圖savesave下就會唔夠用

各位連登ifan新年快樂

之前tuneshell係做到
不過唔知點解落左架，ios10又會彈app

仲未瞓

巴打邊到買個價差1k？

明明無update

Happy New Year

新年新lm

我都係咁

呢隻得獎game限時免費
做個戰地攝影師揀唔同劇情影響個故事
有得係戰地影相
我估好似Walking Dead The Game咁玩
但要2GB空量

新年留明

呢個WhatsGif係連登巴打搞既香港地道Gif keyboard

之前個Whatscap唔係全部gif

如果佢個app有得揀gif就好 唔想set keyboard

想問有冇6s plus用家錄音有問題
依家keep住錄音比人都係冇聲，聽人地啲錄音又重播兩次先有聲
想知係bugs定我部機壞撚左

同埋成日插住耳機但未播音樂個陣，佢都會冇啦啦自己播，仲要冇啦啦會快進咁播歌

係啊...

有冇APPS可以分番開D相

乜鳩APPS都係放係所有相片

IPHONE7+

好似係通病黎 等update

耳機位入塵/ 耳機壞？

Android

Imac都係咁 應該係driver出事
全世界都係咁 等update

今日部 6 仔瘋狂彈 app 聽聽下 kkbox 全部 app quit 晒，淨係用 whatsapp 又會打打下字彈返出去，facebook app 又慢咗好多，就咁打字都要 load 好耐

跟住發現部機個容量係錯，起碼成個 whatsapp database 都無計入去，話我有 20 幾 GB 位剩 但之前肯定係無
準備重刷 10.2 ipsw

呢兩日開snapchat就瘋狂reboot 好煩，到底係snapchat問題定ios10.2問題
利申iphone6 10.2

想買部ipad air 2，爭扎緊買部新嘅定二手好

成日用藍牙聽聽下歌就話斷左線,之後又正常返,明明部電話就係面前
洗機回復過解唔解決到問題
講電話又係人地聽唔到我講野咁,要隊到好埋先講到

唔知以為你中毒

我snapchat冇事 7plus 10.2.1 pb

新啦 就算二手都要買有保既

大大大iPad有冇咩新消息，一直都好想入部12吋但係都出咗咁耐，會唔會有機會出2

呢排個系統服務成日鳩拎定位
得返1%都仲要拎緊，又勁耐都唔停

6仔用家升唔升10.2好？

升

我都驚 但係呢兩日先係咁

最大問題係 storage 嗰度佢成個 whatsapp database 無計，shift update ipsw 都唔得

有冇人去過先達換電？

換左之後係咪唔可以再update ios?

有冇人知道百修通BXTONE 換電是否穩陣？

唔好去換mon就得。

同埋記得要求望住佢換！

但我唔會再幫襯

想問下最左search page 新聞個舊野點樣整走佢

關咩事

落底 edit

我部iPhone 4同你一樣 收左皮

？

想問下iphone 6s 9.3.2
用數據唔知點解gps唔識郁會停係一開始嘅地方
開左wifi 明明冇顯示連到wifi但gps又識郁
係咪壞左

apple放晒假??年尾到而家幾日冇APP出更新

人地都要過年架

聽日又一大堆app要更新啦

請問有冇Tubex既代替品？

我都係6s plus呢個問題

個動作校正與距離係咁拎
以前應該冇咁

autotube

想賣左部5s 想問係咪先達價最好

KeePics

去dcfever放先最好 不過要約交收

唔知 backup restore 得唔得 但係好煩

我連iTunes都認唔到部機 好似係

如果唔想用網上平台呢

有無巴打部jet black 條天線用左殼又花哂？

我

咁去先達放啦

怕者不Jet，Jet者不怕

我係好奇點樣機身唔花淨係條天線花

鏡頭邊平面又係咁

Choi

有冇人升咗10.2之後相機影相影得好慢

感覺今年會有red Friday

屌

身邊冇人要買mac/iPhone

MacBook Pro 2016 無野送

屌你老母
尋日買左買ip7
今日就話有red friday

之前有冇出過相同活動？
如果用apps買6s 有冇機會搶到禮品

即係1月6後買野送耳機？

明了

Kaiboard date已up lme

1月6買6s有

same

6S

aos 既就cancel order 啦

date 己up

近一月就要估佢有冇優惠架啦

雖然冇人估到

其實年年都有

老chok

最終熄撚咗
定位得太密，之前都冇事

新mbp冇得送
不過就算有都唔會買新機住，我對呢對野免疫

又up廢話

唉…又要排隊…

又送垃圾，優惠等於0

唔係最新款嚟咩

咇屎耳機「咁高質」，幾新款都係垃圾

呢排iPhone 會成日無聲出
今朝個鬧鐘又齋pop up無鈴聲..

想Book天才bar又長期full
係咪應該直接打電話book

想問1月6日買機送耳機係要上網訂機定一早去門市買先有？

就快又有收買posts

都唔是自己用啦

係姐

咇屎都炒

想買大啞黑256
然後放左對beats幫補下

有無人叉電, 叉叉下會停左無叉, 再插番又叉到, 跟住又再停. ?
ip7, 原廠線,插電腦, ios10.2

火牛呢

既然咁難book ，點解唔自己試下basic trouble shooting ?

試下禁住音量減同個熄機制 5秒

有無人要必屎耳筒
應該有3對

２００收一對ｏｋ？？

跟機200收一對

我老豆更新咗ios10.2，之後部機顯示要叉去itunes，是否收咗皮？

做爛市
$400 收一對 beats solo 3 wireless

Telegram beats2017

10之後hang機hang多左好多，成日要reboot

Abcdefghissa@gmail.com

堅，巴打mail me 開個價

apple music 問題....我加入左好多歌去資料庫.....咁我想del晒啲歌...咁我就去設定,儲存空間嗰到全部刪除....但之後入返apple music 個音樂資料庫全部都重係到....但就未下載既....有咩方法可以一次過清空埋個資料庫???

Abcedfghissa@gmail.com

先啱

跟

唔係兩樣都得咩

喺電腦download iTunes, iTunes 同iPhone 兩邊都開iCloud music library, delete all songs from iTunes

銀包幫我免疫

唔好扮藥母

嘩.....下下都要itunes

你用緊咩機呀？
Iphone?
你屌柒gay cook 囉

Steve 都要人用喇

我跟返400先

200太衰仔

依定買ipad air 2係咪一定ios10
有冇倒水電
6s+升完10扣電勁快

跟400

未必
32gb就一定係

Ios 10.2有無伏

諗緊up唔update好

原本係ios幾？

400 跟

想問問咁多位

我部iphone7 想share wifi比 notebook用，
Notebook 連到，iphone都顯示左有一個連線中

但notebook寫住無網際網絡，右下icon有個感歎號

搞左好耐都唔得，想問可以點搞

9.1

9.0.1先岩

試下reboot 部電話
我之前都試過都係咁

有冇短既雙頭叉電線有推介？

得左

有冇人知點樣可以整到咁
之前部ip6用耳機較到好大聲都會有紅色(冇JB)
利申：依家用緊ip7 但冇左呢樣野

肯定係 jailbreak tweak

有無iPhone 6s既巴打最近因為電池有問題而換左機？

想問下有無巴打換到iOS 10.1.1?

換電不換機

真心一問 想問邊樣機會大D？去門市買洗唔洗一早6點去排？

上網訂仲好，又唔洗逼

新人留名

電池有問題果批佢換電only?

要等幾耐先有得拎？

冇JB冇可能有呢d改system既野wo

黑色ip7會甩色

淨係隻角撞一撞到張枱已經甩左啲色

你當係iPhone 5 黑魂版第二代

多謝解答 想問神上年有冇d咁既優惠？會唔會好快冇晒

反正一買番黎已經花左，已經唔執著呢啲野

CHOK仔上唔上到網呀

係屋企wo

自己換完粒新電都唔係100%

你覺得個apps 100%準 ?

其他app都係1700

今日csl又做乜，爆信號但係load空氣😫😫

iphone6s
跌到裂mon
操作完全正常
係咪姐係淨係爆玻璃冇壞液晶
整返大約幾錢 有冇巴打整過可以推介

呢d app本身就唔準

參考用

其他app個原理都係一樣 咁你down幾多個都係寫1700架啦

去到天才佢同你check又另一個數

個個post 都loop
僅供參考當左係一定冇錯

倒瀉左碗譚仔落部mac度

molamola

好怕佢無啦啦壞

想問如果去188放5s會唔會個價差先達幾舊

你去fb打keywords "回收"可能會睇到啲價

都唔係今日ge事啦

呢兩年csl 4g仲垃圾過中移動

咁有無得去天才嗰度淨係check嚿電仲有幾多個%

另外尋日終於都喺 sotre度訂左AirPods 2月中先送到黎

check電好似都要book

成日周圍派啲6gb卡，到期轉smt算啦

有冇手足諗住買機送beats 之後放部機 蝕左果d當買隻beats既錢

多人咁做，個價實gg

唉咁希望5-600收到隻

想收隻無線耳機

想換7plus

後日
心動不如行動

我想要耳機

耳機

iPhone 7唔識震係咪要拎去整
響鈴時震動 靜音時震動都開齊晒都係唔震

試下hard reboot 先

應該唔係近期問題 一買返嚟已經係咁
不過我冇乜點為意 啱啱再檢查震動先發覺較震機都係唔震

嘟嘟試機 Dudulook by Chien Ming Wu

限免

5-600 我都想
肥花個價仲係800左右

依家肥花 search beats 已經70% 係 product red headphone

到1月6應該95% 到時一定會做爛市
600 有機㗎

搵啲放左都一段日子但冇乜人出價果啲，壓佢價

夠準啦掛

中移動即刻死俾你睇

最近成日 影唔到相
有無高手幫到手
試過回復原廠設定 都係唔得
拎去士多 問佢咩事 佢又話唔撚知
係咪鏡頭又唔係鏡頭問題
好唔撚負責任 一味叫我比$2xxx換翻新機 ip6
屌佢老母2k幾 夠出面收多部2手啦
Backup又backup唔撚到 嬲撚到抖唔到氣！

嬲完你未又係比錢Tim cook

iphone7 打電話搞最底音量都好大撚聲 好似開左擴音咁…
正常？？？

可能係software 問題

利申：最近部6 plus都係咁 要exit個app再reload先得 係升左ios10.x先出現咁嘅問題

請問iPhone 有冇啲player係可以重覆播首歌既中間某幾十秒？

向左掃向右掃呢

呢三隻陳年Bang! game限免
冇Retina解像度
唔係Universal app iPad版個名有HD字眼
iPhone版冇16:9

三國殺都係參考Bang!玩法改出黎

有冇聽到有邊個位出緊聲？

岩岩換左iphone6電

屌你 個電量返返去ios8咁慳 好感動

又可以再戰一年

利申 ios10.2

Apple Store 608?

一撚樣

MK 金鑽璽18樓

$350, 10分鐘拎機

返 Apple 換仲好啦

上咗 iOS10 之後
個 Airplay 成日靜雞雞同我 off 咗既

掃左掃右都唔撚得

巴打點解決 點reload 丁丁插冰求教 煩左好撚耐

我部6仔行緊9.3.5，試過兩次，次次都無論點搞都搞唔掂（restore，reboot…），兩次我都係唔鳩理佢一排然後自己好返（第一次大概幾粒鐘、第二次大概一粒鐘）

唔知係咪同一個情況
我7仔大機有時都會咁樣，我次次開一開procamera個app再入返camera就無事

有可能係

不過，我部野亦可能係hardware問題，但係唔太確定

7plus ios10.2 whatsapp delay可以點搞

無得搞，wtsapp問題，比人買左之後就咁

你覺得會有分別？

今日apple唔同以前啦

點會無
你宜家咪無左保養

大陸電3舊幾
真好搵

Iphone6 仲點會有保養
用左兩年鳥

新機有ac+俾你換機就話姐

我個frd同我同期買iphone6 早兩星期上紅精靈 屌 求期隊部ipad run diagnostics就當驗查完 跟手收佢六舊水話換電
結果？依家換左電 仲倒水過之前 都唔知班紅精靈有乜用

你出面換都唔會好過官方架wo

一舊屎同兩舊屎 求奇平平地粗換粗用咪算 反正一出iphone7s就會換

有人淘寶換添

用ipad run diagnostics都求奇
點先至PRO
唁通搵支電筆隊下有冇電

出面稍為認真既維修鋪係會check電壓

上年有親戚送左部iPhone 6s比我
但係得16gb
岩岩用個陣都夠用
但係最近手機越黎越多野得番200mb
我係個fd度聽到可以搵人改容量
想問下有冇人改過
風險大唔大

大

好撚大

整錯少少，真係變磚

備份好，問題不大
唔係咩難既野

我想問iphone 7有電流聲有冇得換機
利申:11月個陣買

你備份到部機咩 磚左邊度搵另一部

除非間舖有壞包一部新，否則好risky

唔係冇資料咁簡單，係hardware 磚

粒電既capacity 用左2個月跌到97%係咪正常

考慮緊入唔入貨

本來都想買個藍牙headphone但唔想要紅色

屌你gay曲肯出咇屎X未呀
我條lightning 已經唔見左啦屌你

貼jenny Cheng 好過啦

搵到間鋪有壞包半年保養
直唔直得博
因為我部機都過左保

去啦
同換mon未差唔多

痴線， 之前一路用7+, 訓前叉到100, 起身起碼都有90幾電
但呢排唔知做咩，懷疑升左10.2之後， 個whatsapp background run 足3個幾鐘， 起身得返50%
有冇人都係咁， 知點搞呀， 已經冇開background run

正想講 呢幾日待機好似倒水咁 前晚70%起身變40%，尋晚40%起身機都熄埋

利申 6仔 10.2一出就升左 但好似呢幾日先有事

Whatsapp

我個frd搶到四部beats 一轉手又多幾千miles

我都係呢幾日先有事，之前一路都可以一日半先一叉， 而家一日兩叉

無事

Chok 巴而家理想幾錢收beats？

ip6s掉左落廁所 拎反上黎個下完全function,之後我9秒9熜機,再整乾佢,D插口位揾紙巾塞住吸緊水,而家唔敢開機,上網睇人話擺落米袋,究竟work唔work,同埋我要點做先無事??!

其實Off 左background app refresh 有冇影響???
呢個功能好L 食電

新手第一次用iphone 想問下 電話連左itune 之後 係咪自己就會back up

首先要識串itunes
有icloud可以用icloud做backup，方便啲
用itunes可以較到同步時順便做backup

求救啊

巴打1%都唔會叉電架

聽講用無水酒精

廁所水九成係咸水
救番都擺唔耐

冇買apple care整要幾錢到?

我打算今晚臨訓開low power算

開到機就拿拿聲trade走佢啦 仲整乜春

出面收幾多

一直冇開過

擺兩三曰 賣咗佢

屌係呢幾日冇啦啦咁, 痴線

800 都嚟緊

我見人講收黑白銀 有其他色咩？

有啲鋪唔夠紅，所以可以揀其他色
好似係

"記者的iPhone 6s電量僅有約4小時使用時間，以為是電池問題拿去Apple Store換電，職員卻表示原來6s的電池問題，只會影響突然關機，電量消耗得快的兇手可能是WhatsApp的iCloud備份出現問題。

果然，打開設定，按入「設定>iCloud>iCloud Drive>使用行動數據」一欄，發覺系統預設了用行動數據幫不同app做備份。而更嚴重的是WhatsApp備份很易出問題，記者的備份總是到某個程度卡住了，數據可能消耗不多，但手機不停運作很耗電量。實際測試已換新電的iPhone 6s，沒關掉行動數據備份，兩小時用了25%電力。"

屌可能係因為咁

6s賣到幾錢?同邊trade好?

嘩咁正

根本冇用，可以熄鳩佢

成日見d frd話倒水 個個都開晒呢d"功能"

而家去排隊係咪冇喇？ 4點先行得開去睇下

根本啲apps都會因為唔夠ram而reload
所以唔多明佢background refresh有咩用
除非係count數據嗰類app可能叫做有啲用

由iOS 7開始一出就off

最後一個notification直接出whatsapp個名嘅whatsapp version

其實Whatsapp對話設定有得關左自動iCloud備份

Whatsapp用得咁密又多圖
根本無需要不停自動備份
隔一排手動襟掣備份就算啦

有D chat group我直頭會隔一排刪哂D對話archive

以前ICQ、MSN年代好多人將D溝女對話備份
試問之後邊個會得閒翻睇？
如果散左拖睇黎都傷心啦

Messenger app既對話根本得好少野係需要留備份
有D人連偷食對話都備份自留罪証

日版airpods係咪一樣係分別？ 心旭旭2月去日本果時買

女友站6s用左十幾日就話聽歌用咩耳筒聽都沙沙聲

謝謝 巴打

之前趺左落廁所9秒9拎返上黎放入米袋一晚，之後個mon 變左色，拎去天才吧佢免費換左部翻新機俾我

咁好?!者係佢check到濕水都肯換?

有報應架咁樣賣機

可以點做呢？

冇BACKUP過

必屎頭籂都咁多人要

聽歌

重有成個半月隻airpods先送貨

4部

加$2088換仲好
整都過千
醫都浪費

blue"tap"

屌

我同天才講趺左落水，但佢check 完話試水紙冇變色（可能拎得快），佢將單都有寫我話部野趺左落水

但我冇買apple care wo

有冇7Plus防偷雞貼介紹，之前6Plus嗰啲淘寶貨仔，貼完之後自己都睇唔到

依家收緊$1100(好似係)

都係嗰句啦
icloud backup本身就包晒全機所有app，包括wtsapp
除非係有好特殊嘅用法，否則backup wtsapp嘅作用不大
一出嗰下我已經話佢誤導緊人

spotlight 唔識出匯率

Spotlight搜尋開返計算機就有返

品質保證

有無人玩過 the war of mine ios
買唔買得過

唉

我都係等beat x

$15 抵買

但我$23

要好有耐性玩 我玩左三日就冇開

玩返fallout shelter(唔識串) 輕鬆d
twom好沉重

返去即買

唔係好識玩fallout shelter
成日唔知做乜咁

純粹問下 有無人會完全唔update ios?

我都只係backup weekly

其實itunes backup已經可以backup埋whatsapp
點解要搞咁多野

可能我比較古老
由3gs開始換到依家6s都係用itunes backup，從來唔用icloud/其他app內backup

就算遲下要整都只會用icloud，不過又好似冇得一次過買大少少storage backup晒兩老既電話同埋電腦個photos library，好煩

個DLC可以唔買住

因為有排玩 我係咁輸

就係on99咁升建升人 排人出去搵野

用radio call多d居民入黎
保護個基地咁

其實都幾似以前d FB flash game

不過唔洗點課金 都算良心

派人出去*

原來係咁

今朝上網訂iPhone 7 plus
隔咗一排sd個message黎話未能取得授權
咁打上hotline就話信用卡credit唔夠 要用第二張比錢
個CS整完之後隔幾分鐘就收到email confirm咗個order
12點左右隻耳機轉咗PFS
點知到咗12點半又彈個messgae黎話拎唔到授權
打上hotline由1點打到7點都唔通
上online store改信用卡又改唔到

有無巴打知應該點做

你今日打緊係唔通啦

今朝打開音樂，無哂d 歌

插iTunes 無反應，請問點搞

Ps 9.3.5

明明confirm咗 仲要轉埋FPS都會話未能授權

尋找逼爆神
iTunes connect 有冇聲氣

請問而家買6s係咪一黎就IOS 10.2?

啱啱AOS咗部 10.0.2 iPhone7

其實預設應該全部apps都on晒
到底係咩情況下會off咗計算機，咁多手全部off晒？

我就係全部off 淨係開計數機

Same

心理上會覺得好似慳電左

我之前係全off

請問有冇free 既email app推介??
之前試緊 notion 但係今日係咁彈app用唔到
想試下其他

九方個最新版本iOS 10用唔用到？

未升iOS 10

啱啱update會用唔到架咩

有同事前果排由5s轉7，佢轉機前部5s仲係用緊7.1.2

又walk in搵天才 都係入塵壞藍牙 正

有applecare?
免費換機

未過保

入塵計人為定包保先

有冇人ip7 粒制有時禁落去會冇反應

點人為入塵？

其實唔難

換月球要等半日
之前兩次都半個鐘搞掂

半日差唔多啦，做一兩年我換月球要等成幾日，最快我係半日

屌遲左買
this war of mine 升到$118

點瞓20個鐘

係可以set

瞓24小時

隔住野咪冇反應

有冇好既入耳式lightning頭介紹呀

有冇人instagram食左成2gb位咁多

唔好更新！仆街中伏，更新完成日load唔到

上個版本好多人留言上左iOS 10用唔到
佢iap都只話iOS 9版

更新功能話中間位置點兩下重啟
得唔得？

Del app , 重裝

呢個係咩事

點解會叫我改嘅

正常 遇過一次

巴打們我想問下ios save完啲gif whatsapp send唔send到比人

咁點搞 係咁彈出嚟阻住我睇片

督完會彈返去官方手寫鍵盤

咁我繼續唔升九方同iOS 10

想問下IFC天才Bar係第2定第3層？
想Walk in係咪直接行上去就得？
Speaker應該入咗水，勁細聲

3
係，門口應該有紅精靈幫你

第三層 直接上去排隊等精靈

我
6s 仲係ios 9.1
不過打算升 頂唔順睇唔到新emoji

del左佢再裝過啦

friendly新update有night mode

升左iOS 10係唔係已經唔會再有方法轉返做滑動解鎖

應該要jailbreak

之前有個偏方失左效

其實而家iPad air2仲抵唔抵買？

你地個friendly有新通知識唔識自動彈出黎？

睇埋3月 冇新野就買啦

iPod 係咪俾apple 放棄左

睇怕都係啦

上網約天才啦

Book到先得架

Btw 唔該哂樓上嘅巴打

更新好慢
換左iphone se 冇掂部ipod touch 6
想放但花撚哂
變左做鬧鐘

7 買完番黎冇升過
每次up都有人屌既

更新左你都唔買啦

9.1有完美jb喎

fb個通知唔識

我都係咁，即係bug黎啦。搞到想用返fb嗰app

有無師兄 iPhone7 手機螢幕有壞點？

係咪要超過3個壞點先有得維修？

我個部重衰
甩色

電話就試下用筆劃啦 應該好易上手 最重要係唔洗再俾狗方打劫

之前del過一次

再Del有咩問題

冇問題 但係del完佢又食番咁多位

要日積月累先會再有咁多架啦.........
無計，iOS無得clear cache

改啦

請問有AirPods 巴打 似唔似EarPods 咁播埋比隔離聽???

出左plus 黑128
有無case 介紹？

做乜部機而家lock screen果陣唔識彈通知

我純做cdrom睇野都5百幾MB

唔知係咪個app有事

唔係入耳式
一定漏音

delete reboot reinstall

街邊殻/淘寶

有冇google photo或者flickr 第三方app
可以方便我upload唔同相

multicloud之類果d? 未見過有呢d

有都係up dropbox google drive果d

求救

BootCamp劃Partition嘅途中，黑mon restart左，之後隻Disk少左忽

入disk utility又冇得repair

唔見左40gb不特止仲冇得再劃Partition

6s 10.2 wifi 成日full signal 假死load 空氣，網上基本野都試晒，有冇其他方法？

等10號
ios10.3 beta

Update新ver會clear左(?)

mac我都幫你唔到

未買Apple Watch
但都覺得呢個座都幾正

我開始明sica點解一世都唔會出

點解

我開始明你點解明

因為Apple..

我肯定迫爆係咁被reject先咁講

一來啦，俾佢彈一兩次轉頭真係冇乜mood，apple有test係行純ipv6，apple試到彈app我又唔試唔到

自己冇員工睇中文就叫你拍片同寫薯仔文解釋下個app係做乜鳩點樣用

自己做手作仔，寫到個feature自己/圍內係好易，擺上store就係一件好煩嘅事

最唔gur係我第一次submit，明明個新api有bug，hold左我成個月都唔review，之後美國先有個台灣妹打黎解釋咩事，問佢eta幾時有fix又唔知，應承左有ios fix會優先review就出左上面堆問題

只可以話apple對indie嘅待遇係好差，大佬我都有工要返，冇時間一路dev一路玩呢啲，780蚊真係想當跌左就算

原來寫iOS App係咁煩

唔緊要啦 等你有mood搞先

真係usd$13又幾

想問下個itune pass點整，換左ip7之後就用唔到，跟足步驟，但係係wallet 都係搵唔到

開app store 碌到最底檢視apple Id

我都係咁做，但係佢load左一陣跟住就無反應，又無彈野出黎叫我加入wallet

之前裝beta profile裝左10.2pb2
之後諗住唔玩beta 就刪左個profile
直到上個禮拜開始，部iphonw係咁彈box出黎話有update 叫我update
但我去settings入面睇佢又話我用緊10.2
已經係最新 冇得update
可以點

出面做咩無端端多左一堆屌蝗語嘅post

裝返beta

蝗語而家唔撚屌得

咁如果我想唔用beta 裝番正式10.2係咪冇辦法

pb可以就咁剷走profile就甩到

買i7 既大機定細機好 又想要雙鏡 但係又鍾意i7 個size

我刪profile係諗住唔再update beta os姐
想轉番normal os有咩方法？

我上次要dfu restore先得 (ios 9pb)

又傳出iphone 7s 加 8

我可唔可以等佢release 10.3 果陣直接就咁update去10.3?

得
刪profile入DFU UPDATE

最方便都係上返pb啦 又唔係有問題

天文台個apps 做乜撚
呢排成日 load 唔到溫度
有無人都係咁

應該唔難，由 DP/PB 轉返正式

你更新到最新PB 10.2.1

更完 delete profile

等正式版
再update

換左iPhone 7之後係連公司wifi成日都死，要熄左再開

iOS 10.2 ?

係

但我本身就係之前up左10.2beta2
之後刪左profile 佢都冇比我裝番10.2 release版

升返beta先啦

好啦

其實pb冇咩問題

啲大陸狗唔夠人講就講一個新既

Core i7?
梗係等kaby lake 喇

Agger
快好多喎

呢度多唔多人玩pb

一路都用

X2

其實有好幾次 public beta最後一版同official ge build number係一樣

姐係果個public beta=official

印象中 10.1 beta就係咁ge情況

10.0 都係

10.2 都係

跟本就係
Beta 最尾ver 唔係正式
咁uat 黎托柒

首歌隔離有粒星星係咩意思??

有冇人個WhatsApp 成日delay message???

今晚唔訓等10.3

好似聽日先有

想問春季會有新ipad是咪堅料

佢推介嘅hit song咁
只有itunes/apple music先有

咁邊到有得睇晒呢啲有星星既歌???

等於 秋季會有新 iPhone 係咪真

10.3有咩分別

iPhone 十周年

聽日買返7plus
都係覺得iod好用過an

推

終於今年又敗家，apple tv 有咩apps 一定要down?

買左個project 去serve 佢

1 點啦 10.2.1 呢？

US time

我知呀....

San Francisco 9am

唔通預佢地半夜1點 upload?

上年年中俾人偷咗部6s
上個月開始收到message話有人登入過部iphone 叫我login佢個網check location
我知係假嘅 冇理到
點知佢係咁撞我個Apple id嘅密碼 仲搞到個Apple ID lock埋
我已經unlock返 但如果佢仲係係咁撞密碼咁點算
咁咪要成日unlock返
其實佢點知我個Apple ID

想叫你 直頭轉email啦

但佢地有可能又揾到，

不如試下問apple

多謝回答
但我而家iPad iphone同mac都用梗個Apple ID費事轉
應該點樣搵Apple嚟問
我上佢個網撳去支援嗰part 佢叫我打我嘅問題出嚟 之後就冇反應

Btw 我啱先開左雙重認證
「雙重認證是一層額外的安全防護，用來防止他人在未經授權的情況下，存取您的帳號；
並保障您儲存在 Apple 的照片、文件及其他資料的安全。
從現在起，只要您在新的裝置或瀏覽器上登入您的 Apple ID，
除了輸入密碼之外，您還需輸入一組傳送至您的其他裝置、或受信任電話號碼的六位數字驗證碼，以驗證您的身分。」

好似有啲用

beta 3

係咪有10.3啦？

1.6 aos iphone, check左好似係8月生產 係咪應該換機好d

我亂咁down 乜都down黎試

呢個係咩理由

我上強國網見d人1月6機都係12月左右生產 驚翻新機/舊機之類

佢比你換咪換

Ios 10.2.1 pb3

冇特別

有無巴絲試過係dcfever買過二手iPad?

有冇人iphone 7唔痴moon貼直接用？
啱啱出機幾日，問過幾間鋪，一係cover唔到全個moon，一係就cover晒但就好厚

你預會用兩年或以上我覺得都唔使痴其實

有錢既可以去試下
之前咁多高登仔出過試你都唔驚，勇

諗住用到壞

隔左兩個禮拜都係小型更新

山寨版GTA Gangstar出左最新一代
但只係soft launch係菲律賓上架先

買 apple certified refurbish 啦

平好多，但新嘅一樣

漲電頂起過一次個mon 以後都變搖搖板
換電都無用

我Air 1果陣係先達買 有保 冇問題

咪on9啦唔痴，自己去賣電話地方睇下d試玩機有幾花先啦
一粒沙都ko個mon啦

睇片好似ok

求可以背境播放youtube app
用開tubex 近排轉左唔得

微花根本完全唔影響個moon

同埋講緊微花係係要強光照射先睇到
全裸跑咗兩年可以答到你啩？
極明顯嘅花痕係一條都冇

同埋，即係簡單啲講，你唔預係放返出去畀驗屍官check
我覺得根本就唔使理，連case都唔使用
小花小崩好多時都係過唔到自己嗰關多於實際用途

Vimate

啞黑全裸跑已花左少少
買左apple care 所以話鬼知部機爛成點

換機

睇中部iPad mini 2 ，$1500
Btw有伏就廢事買了

iPad mini系列，wifi版就全部得返16GB，cellular 版就有128GB，但就貴幾百我用唔著嘅cellular

mini 2個spec喺呢個年代本身已經伏
唔算肥花事

仲買mini2

mini 2本身係個伏

唔值1500

巴打有無link

雖然比老人家用就一流 佢地用左咁耐都係FB 上網 睇下片咁 完全冇問題
反正淨係擺屋企用

三分鐘內三個post話mini2係伏
比我買就買Air2

btw
如果apple真係出9.7吋低階版iPad Air+10.x吋iPad pro+12.9吋iPad pro
真係唔知幫老豆老母買邊部好

睇下低spec(用A9)果部幾錢先

我估應該係Air2個價掛
睇個勢似係hea改

用A9就真係hea

btw 我用緊mini 2 15年買
但E+部野無乜點用過

airpods 係咪真係唔會翻貨
行過問啲人個個都話無

我都係用嚟睇notes、youtube同埋上吓網，
宜家用緊部iPad 4慢到傻

但Air 1 係問題

有冇IOS 10或以上嘅打完機久唔久部機會冇晒聲
有電話入冇聲、睇Youtube出發生錯誤
未更新個陣冇事
上網睇過D人話係撞apps

果陣Air 2啱啱出 冇錢

A6X唔係好勁架咩

想問下聽歌時開其他app 玩時，音樂既聲量會細左，但果啲app 已經較左靜音，如果想keep 番音樂原本既聲量，請問可以點解決

寫app既問題

係咪game黎

係蘋果32-bit iOS devices入面最勁個粒

但面對住ios9 ios10嘅話

有無人收過 Passcode Requirement: You must change your iPhone unlock passcode within 60 minutes."
search 過 但我都係好淆 洗唔洗reset

免費open world mobile game算係唔錯架啦

GTA同Bully高質D但唔係免費

改啦 冇野架

我有改 不過我照改做用緊果個 其實咩黎？

應該係太簡單掛

九方又有新版
伏唔伏？

iPad Pro 9.7其實已經係取代Air系列有突
無乜謂要再出個低階版

點樣先del 到itunes係電腦d back up
食左我起碼100gb
電腦得返1gb位
白蘋果左之後又話我電腦唔夠位拎唔返d資料
好采我有買icloud
以後靠icloud算
試過del itunes 電腦只係多返1gb
點樣先可以要返電腦果100幾gb

求救
iPhone SE 用緊iOS 9.3.5
宜家出現no sim
熄機重開 開關flight mode 都試過幾次
係咪要update iOS 個sim先會出返嚟
唔想升級

新買AOS機 Check serial number 竟然係9月20激活過

係， 玩pokemon go 就有咁既情況
聽歌時開黎玩就會咁 但喺個mon 由下而上拉個音樂ui 出黎，然後轉另一首歌，啲歌既音量又會正常番

上網揾過點fix, 但望落又好似冇得fix 咁

itunes設定>裝置

係冇得fix 除非係你寫pkm go

但係竟然仲有人玩... 係街見到得返d阿叔C9

用咩網可以check到？

喺wtsapp, evernote打字時 啲日期成日自動轉咗做藍色，已經冇enable calendar event
有冇巴打有辦法disable咗自動轉藍字佢

啲藍字搞到文字觀感好唔一致

睇嚟今晚冇 iOS 10.3 beta

10.2.1 岩岩先出左beta3
唔會咁快出10.3beta掛

whatsapp冇得搞 好似係佢寫成咁

去apple store 屌鳩佢

請問各位巴打 依家買ip7會唔會好不智

同埋想問下7同7plus個鏡頭個會唔會差好遠

因為我接受唔到7plus個size

唔會

今年係第一年 iPhone 7 同 7 Plus 個鏡頭完全一樣

所以如果你唔想要 Plus ， iPhone 7 都ok

其實係
但tim cock唔係咁諗

唔該曬

我上網睇番見佢最主要既分別係焦距？

Yes

Zoom 同埋景深

但主鏡頭一樣

好

Up完pb3之後whatsapp黎無通知

個景深仲要好多限制 黃昏都用唔到

即係有都唔係成日用到

要光線充足

不過我點都唔買plus架啦

中晒伏

宜家買se 64gb
用住等iPhone8/7s
大家點睇

The Binding of Isaac: Rebirth by Nicalis, Inc.

好貴

冇問題 好順

唔嫌mon細就可以去馬

Thx
咁se 除左個mon
用落同6s 冇分別？
個鏡頭影相正唔正

用緊se

所有野一樣

除咗

Screen size
Screen
前鏡
3D Touch
第二代 Touch ID

想影但唔俾影既時候咪好冇癮...

yes

室內幾乎用唔到

我係火車入面佢夠死2x都係digital zoom唔用tele鏡 果日同個frd係度試 要對住燈先開返tele鏡

我係7岩岩出個時買，都係咁，另左去genius bar 換機

我就寧願買7 plus，乜都唔理，最緊要係多1gb ram

可以點 換plus機吧啦

多1GB其實唔係好多 大機本身食多d ram

同埋細手用得好辛苦
我為左粒電 隻手痛下都要頂

細機幾時可以同大機一樣長命

配件商推出 iPhone 10 周年機殼貼紙！iPhone 7 一貼「變成」初代 iPhone！

有冇人買黎試

如果香港有賣 咁又可以試下

男人但係女人手

但係用緊Jet Black 貼呢個又好on9

Genius Bar點約呀屌你
LOGIN左, SEND SMS拎到CODE啦, 跟住入, LOAD到死左WEBSITE
好啦咁, 咪一頁再試過, 又要SEND SMS, 又比返一樣CODE我, 但係入落個WEB又唔撚岩
跟住再試多次, 直頭唔回SMS, 屌你咁即係點呀

個mon 入塵想換mon
約genius bar 換係咪都係要等好耐

有性趣, 有冇人一齊買??
shipping 要10蚊, 貴過塊野

嘩咁買一張都百幾蚊

所以要SHARE運費

本身用緊6S plus,最近換左7 plus. 覺得好似仲lag過6s plus 既？尤其是係app 按home 出番去個時。

A10 fusion

出home果下會轉用低頻果粒（好似係）

睇慣左覺得仲過癮

你講堅？

Iphone6 今日跌爆左個Mon
用左一年半，整返個Mon好定換Iphone7?

我都換咗呢個牌子 可以再戰一年

巴打，呢個有無5s and 3GS 既電？

幫你睇咗 得5s 無3gs
btw 粒電係淘寶貨仔

想轉舊電但係蘋果check過舊電仲係正常
咁我想問自己買舊電返黎換得唔得？
自己有少少經驗拆過iPhone 4換電
上ebay見到呢隻仲要係加大版
好似好正

仲用到 打到jubeat

仲Jb左 有整左Virtual Memory
姐係用flash memory黎做ram

應該順過iPad 3

感謝巴打
淘寶尋找到了，飛毛腿。

3gs好難買到電池了

之前有人講過

但係除左咁冇其他實際d既解釋

google下 a10 fusion home screen animation lag

10.2.1 PB3
聽朝先升

有冇巴打知in app purchase點先可以成功退款？
之前打機諗住課金，課完之後d內購項目冇比到我
去信客服，佢叫我搵itunes退款，因為佢話有成功儲值紀錄先會向iTunes 請款
Itunes果邊又email 叫我cap圖搵隻game客服補發番內購項目
前後搞左成個月都仲未退到，兩邊都推個波比對面
希望有巴打可以幫幫手

iphone 6s 可以換電
但爆左 moon
係咪要整返先有得換

換唔換好

尋晚出

你話game客服冇理你

8GB ram

好撚野

有興趣買既巴打留tg 應該會直ship hk

Hello 各位師兄想問下啲野
下星期去出部iPhone 7 細機 部機呢家係咪仲有好多問題？
應該注意啲咩？ 感謝 有爬過文 其實靜係想知過左咁多批貨會唔會仲有問題..
感謝

注意 mon speaker camera
即場check 有問題可以換

都唔明仲留意高登嚟做咩

Ty

@Jimmmboy

即係大家都覺得7 plus lag過 6S plus?

好正
可惜冇 6s 版本

Lihk 有更新

已更

已更，正

好撚正

有得改排序

唔係lag 係覺得個動畫改左少少咁

點樣改

Setting

Apple之前叫我cap番客服同我既對話比佢

所以應該用唔到依個原因

Cap完圖最後reject左，問番佢原因係咩？

佢就咁話審核團隊未有明確原因比佢

lihkg係電話排完台既次序之後電腦版會跟返
另一部機登入同一個ac都會跟返
唔知old news左未

我冇跟返既

應該一早同佢講冇理你

我之前pkm go都係咁

有冇人用緊Smartone用唔到data上網？

咁我等陣拎去smartone搞先

Iphone7 上唔上10.2好？部機成日都好lag

冇乜大問題 up得

細7機有咩問題

同求

利 10.2 wait

評論酸到呢

係電腦由舊版一路玩 玩到新版第二個大更新 等特價即down

預計有咩新
岩岩試左10.2

Theatre mode

部7 plus買左兩個禮拜，呢兩日開始聽電話人地聽唔到我講野。要開speaker講人地先聽到。 但係WhatsApp voice message又無問題。 拎去check就話叫我換機。

我都等佢特價先

聽電話果陣較音量大細有冇試下

有無巴打有維修公司推薦？
有部MacBook Pro 2011哩兩日壞左
去完Apple 都話幫唔到
2016唔夠吸引阿 同埋好貴

iTunes 日文歌係iTunes 同 music app會寫英文歌名，有冇辦法set返做日文歌名？

本身話10號出 好期待

講真AirPods 真係近年最驚喜嘅product

通常大家對apple product，都會好有期望，之後會流出，大家就，吓？冇嫁啦？

之後發佈會，同流出一樣，之後你買咗，比睇到嘅好，但冇寄望咁高

當寄望係 1-10分

就快iPhone 7: 9分

早3個月iPhone 7 流出: 7分

發佈會冇驚喜: 5 分

買咗係手: 6-7 分

但AirPods

傳 apple 出wireless: 5 分

整走 3.5mm + 發佈會講 AirPods: 4分

當晚全世界聲討: 2 分

但啲記者率先試又好似幾好: 3分

好多Youtuber 開賣第一日好多好評: 5 分

自己上手: 8 分

有無人個battery life update唔到？好似落左架，但係又有update

咁過山車

係日本iTunes 買，會顯示日文

我聽到人講野呀，係人地聽唔到我講野😞

@Simonsimon2017

睇你咩store買
有啲佢itunes hk上架用拼音，甚至會翻譯埋做中文歌名
我習慣係copy條link貼去browser，條link hk改jp
copy返日文歌名

仲有個情況係你itunes用英文，如果佢上架有設定到英文歌名就會dl做英文

想問mac機有無方法唔洗重down系統而恢復返去原廠個狀態 ？

官方換電使唔使約時間？
整要幾耐？有冇得睇住換？
thx

要約 好撚煩

冇得睇 快就一個鐘 慢就一日

最怕係咁，咁貴都咁撚趕客，拿拿聲換完咪得

6s plus 貼唔貼到？

日本Store買，mac同iPhone都係用英文
姐係轉日文先有得睇返

如果係itunes應該dl嗰下轉就得，一dl咗就已成定局

?

佢係咪問嗰張貼紙

10.2.1 pb4

說好了的10.3 pb在那

有無人有買隻bose耳牛

又出？

邊有說好的10.3

冇記錯一改語言係連bitrate嗰類tag資訊都會改做中文/英文
如果有統一強迫症，就唔好成日轉嚟轉去

Lighting Earpod接觸不良係我個人問題？成日郁到冇聲，佢又話Now playing on headphone，冇自動停，但係要再插過先有聲。

Between Lighting Earpod長過3.5個隻又冇左個硬膠case好唔方便

Dp都未有 點會咁快有pb

@Boram1999

本身話1月10
iOS 10.3

有個新嘅theatre mode

有冇咪battery life app好用？推介個個好似落左架

我都想知

唔買佢支噴噴係咪黐唔到？

se 10.2 好撚食電
想jailbreak 咗 降9.3.5再del jailbreak
想問下第日有咩事攞去apple整啲天才會唔會check到jb過?

10.2 有jb?

唔知喎
想問定先 有就即降

有得降咩 要有shsh wo

jb完可以唔洗shsh降
10.2 jb 未出 想問定先

有咩方法降

旅行影左堆相
無為意開左LIVE PHOTO
依家想將D 相當.JPG咁抽出來擺GOOGLE DRIVE或者HARDDISK
但佢係.MOV檔,有咩方法可以一次過將D 相轉曬做.JPG?

我淨係識一張張起IPHONE EDIT

佢有兩個file

一個 mov 但都應該有 jpg part

見到default開live photo 即刻走去幫人熄左佢

點解要熄
利申長開

大家用Siri search 嘢係咪default 用百度
雖然唔常用但好礙眼

512都唔夠用

天才吧有冇得rock in 老母部6+壞左

買新算

整得就整啦 過年用好多錢廢事一野就叫佢買部新咖啦

我插落電腦,打開個FOLDER時見到有JPG果PART,但閃一閃就得返MOV

apple watch 2 依家值唔值得買?定係等3?

d人亂影架 我見過既人入面冇一張live photo係正常
全部影垃圾

冇開 淨係開左計數機

無野了, 自膠
原來SORTING搞錯左

幾時有新野玩, 唔知點解IP7之後都好悶...

14c92 已出 上youtube 睇

個內置電郵load好耐都更新唔到

呢幾日個app store做咩，成日down野down到一半就停

人像MODE幾時先正式版

有冇巴打都係咁？

Kaiboard 係好用，但ios block左 有d位唔比用，搞到點都要加番原生落去，轉emoji又要禁多下

有冇人有solution

iPhone 6s 表示都好旦悶

轉android

買Switch

岩岩先係android轉過黎

Nokia 8 如果生得靚仔又有3.5mm jack, 我可能唔等iphone8就轉會

Gay Cook

玩過老母幾部AN啦, 人都燥

ios愈update愈垃圾

幾時先出到一個穩定又慳電ge版本呀 唔要respring呀

冇得搞

我用zf2同oneplus one都ok既

我又唔係做主機

係Apple唔比

少打機，淨係打 Fifa

自己諗吓

家下仲有shsh 降

an ios 雙機
btw 你係夜淫巴？？

10.3呢

部se 個mon 灰左一撻 + 個 靜音鍵壞左，即時換部新ge

頭先跣親,部7+ 個mon就壓裂+花左
預約左聽日換mon,大概要幾耐先拎得返部機

想問下SCREENSHOT完,有時會自動彈出來問我SHARE去邊
或者SHOW返果張SCREENSHOT出來

係點樣按嫁?

Jb tweak?

如果拎去畀佢換電使唔使剷咗機先畀佢？ 好似唔太放心咁

有冇人白色面既6 or 6s 同我一樣
條邊開始黃
用緊6s 開始黃好核突
張mon貼仲白過個mon多多聲

你地有無試過插緊耳機聽歌 再聽whatsapp錄音
聽完錄音唔識播返歌 之後聽唔到歌同錄音
蚊左條線再插返聽就會變雪花聲
唔用耳機聽野 就咁播無事 放落耳聽錄音又會變雪花
要Reboot先無事

有無風幾時會出新既大size ipad pro?
而家用緊ipad air, 運作正常, 鳩痕痕想轉12.9"

我仲有三四個月過保

可能3月

無JB,只係有時SCREENSHOT完佢會彈返出來,有時又無,唔知點觸發

我都係，但要重開music 先冇事

利申ip7

hktvmall有條mfi 38蚊

個鏡頭影相有問題

請問現在是維修定換機？

如果換機, 係咪要起左塊玻璃貼先

謝謝

我唔會，太麻煩
Backup 就算，佢應該 unlock 唔到部機睇野啩

但係我之前換mon要比埋密碼佢

HKG+先有

HKG+ cap圖先有

巴打係唔係6s plus 對焦蒙

我重開啲apps都唔得 ，會變哂雪花聲/無聲
Ip6s

想請問6s plus是咪好過7 plus, 依家想入部

點為之好

7 呀

影相有個黑色“控”

出左成個月

其實有冇人執到AirPods

暫時未聽過有人跌 [呢d 野好邪~! 一提就會多左人咁岩中招]

只可以話係抵玩

上星期係淘寶買線今日岩岩到
質素差過之前好多

問定先,換完mon有冇野要檢查?會唔會入塵嘅風險

穩過有線EarPods

跑跳都冇跌

跳係突登試佢

跑就現實生活(追巴士，趕時間)

入塵即刻屌佢啦

無錯

電量如何？ 用到幾耐？

拋其他一條街
差15分鐘用幾個鐘
Airpod係負評最低既產品

When will we get 10.3

想問app版lihkg有冇得較到吹水台只睇到吹水台既post

呢個問題其實好奇怪
照咁講其實唔應該畀人有得出post去吹水台
吹水台純粹拎嚟做顯示所有台嘅post會合理啲

我上次換完 mon 發覺有一點白色 coating 甩左，佢即刻換左部 refurbished 機俾我

LIHKG個mb成13xmb
佢係咪會自己清返啲cache架？

手動

部6s+ 又爆左mon 想整返比屋企人用 邊度有集成買？同換難唔難

今日唔知做乜每入一個新post，個app個size就自動大左
之前仲好地地

屌 唔知做乜9 舊電無啦啦好似倒水咁跌...
太凍係咪會搞到舊電壞？

岩岩check左log
個到寫我仲有2500mah
點解有時部機會倒水咁跌 究竟做乜事
係咪顯示有問題

background run緊野就會倒水

係咪FB app果d / 大陸app?

我較左low battery stop background就停返
我都唔知 琴日就isafepro
岩岩就dolphin browser

用this broswer啦

太凍會倒水

係咪已經無人會用fb官方app
friendly值唔值得課金

我都覺得一冷一熱佢會瘋狂倒水

Isafepro係咪好食電

其實ok
但我個人接受唔到佢like個d icon又大又低清

係

用嚟打J 果時部機好
可能我自己熱

我呢到變到凍之後個情況仲衰左
一起身 用部機個背面出倒汗水

個app寫得有問題，好明顯會令粒電熱

用緊9.3.5既6s路過
好唔好為左睇到新emoji而升10
之前用過10.1頂唔順個鎖屏無得直接打密碼而降返9.3.5....
想問下宜家10.2係咪都一樣無得直接打密碼？

有呀 㩒多下home

姐係逼你用指紋

剛裝hongkongtoolbar 但點解聽唔到?
按完個台icon唔識播
點解決

有冇開聲

我個frd係剛裝hk toolbar 佢部是ip6 ios10 按完icon無反應 無顯示播緊 所以開聲都係聽唔到
我自己ip6s ios9 一直用緊hktoolbar 有update最新version 播到聽到

想問依家拎iphone 去整係咩問題都換翻新機定會逐樣整？
其實翻新機有冇伏，有冇話點先會整點先會換俾你

想問下升左10.2之後鬧鐘無聲要點解決

10.1落番9.3.5 ？
幾時嘅事呀？ 我都想落番

好耐了... 安全門關之前落

呢樣野麻煩

逃生門已關

還我display name

想問下我喺iCloud 個相片共享到share左相俾人咁果張相係咪會佔多次容量

Ios10.2依家係咪未有jb

no
limit : 5000張

咁如果我喺相簿del左張原圖呢

想問下iphone包住機身果啲貼紙香港有冇得賣？

no

包膠？ 去先達囉

原來都有人同我一樣

部電話d電倒水咁

一樣開低電量mode 就會識得停

正常mode 差住電都扣

唔係包膠，之前有人喺度show過出嚟，真係貼紙嚟，要用風筒吹先貼到

淘寶

求救
是咁的，小弟前幾日去天才換咗部機，但部機係咁話我個日本帳密碼錯，但我iPad ,電腦上Apple jp登入都冇問題，甚至我改咗兩次密碼都係其他機入到，得部iphone話密碼錯，開個新日帳又要有日本電話number ，我打埋去21120099個度問，個條友都拆唔掂，有冇巴打可以幫下小弟

reboot唔得？

唔得

其實我都試過不過過兩日又冇事

Update 認命喇

有冇人app store update唔到app ??

救命啊

比人揀好難咩仆街whatsapp

統一返

用iphone 個mail
yahoo acc 要我一定reset pw先可以繼續用
明明電腦開又唔洗

屌你老母點搞

Yahoo比人hack呀仲用
電腦講明遲行會強制

都on9的whatsapp show人地display name顯示器到personality架仆街

即係隔幾個月又要改pw?

用左咁多年, 好多email 都收yahoo wo

上個月先轉左

即係點呀, 每個月改一次PW 呀?

用緊ios10.1 iphone7
有冇人遇到個問題係接電話既時候對方聽唔到我有聲 我呢邊又聽唔到果邊有聲....

DBrand?

呢隻呀？

1001